如何回到當時...

點樣先可以令對方做番熱戀期既行為？
一齊左半年多 大家都好愛對方
跪求方法

推

一方懶惰，就算你再好對方都係變唔返以前

其實耐左係咪就唔會再有熱戀期行為？

你肯定對方都好愛你？

55 因爲其他野都對我好好

半年已經開始淡 會唔會係其實對方唔太愛你
因為半年我覺得都算係熱戀期